尋人 吉利主席你係邊呀🤓

😅😅😅又入左幾手175玩

咩價位

多謝主席

果時主席19蚊時瘋狂吹奏，跟佢入局坐到而家。

主席後來狂踩吉利推華晨
唔知依家點呢